大SIR請入

有冇大SIR可以解釋下警方守村口係咩戰略

防止暴徒入村騷擾村民(應該係)